【突發】620公投票站地點出爐

請大家留意：絕大部份工會都會係主票站，而其他場地空間較小不會有所有工會在場，請務必留意所屬工會的所在場地

【🗳主票站】
開放時間：1000-2000
👉🏻九龍慈雲山蒲崗村89號（主場）

【🗳其他場地】
開放時間：1000-2000
👉🏻觀塘Hkgballboot 成業街18號新怡生工業大廈10樓F室
👉🏻太子基恩之家 荔枝角道95號7樓（太子站C2出口）
👉🏻旺角學聯 長旺道7-9號威特商業大廈9樓
👉🏻油麻地永旺行7樓 彌敦道557-559號
👉🏻銅鑼灣Think+holic 駱克道491-499號京都廣場21樓B號鋪
👉🏻灣仔富德樓4及14樓 軒尼詩道365-367號

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

未入工會嘅，快啲入啦！！

推

大家幫下手推行動post，發現呢個禮拜係連登推唔起公投post

推

求幫推
[突發][活動]六點IFC和你唱

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

小心黑警上門射TG

公投要人！工會要人！

未驚過，最怕佢唔射
公投都射TG，等上國際頭條啦！

想問交左會費冇交年費算唔算會員

Pishhhhh

感覺呢次會係第二次香港真罷工罷課

Push Push~~~

冇銀行?

哇，你考起我，要睇邊個工會喎，個個工會會章都唔同

新工會入面有金融工會的，但佢哋唔join 620公投，無辦法

HKFU 香港金融業職工總會 係咪無參與公投？

push

係，佢哋無參與公投

推

港共認證

竟然係咁...失望

香港人點會罷工。

冇錯
最好就上門拉人
上國際頭條係好重要

Push

強推

不推

幾肯定綠衫狗係樓下守住唔比人入去
劇本：邊個入去就告非法集結 ＋ 限聚令

支持

香港獨立

感覺都係麻麻 公會本身都唔多人

記得留定d. 後備地點

推！！！！！

室內無限喎

以為初選

初選7月中，有排啦

619添馬
620罷課罷工公投
請入工會...
621旺角
701民陣

一息尚存 抗爭到底

投完咪又係返工

罷啦罷

點入公會

填申請表，交會費
📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

識玩一定係派便衣狗去咁多個場扮會員
到時check唔到資料又可以發爛渣

冇新界？

點投法？

入公會

日日都上
so what?

懵建華推

Tui

Tui

Tui

其實點解仲會對罷工有期望？

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

港共認證

點入會

是否不記名投票

可加入白領工會 會費 50

可加入白領工會 一齊公投 會費50

pishhhhhh

係咪要工作證明先得

新界會唔會有？例如荃灣

新界無？笑撚死

新界區嘅人慘過狗

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

620罷工罷課公投

入工會 入工會 入工會

發夢

推呀！

推，罷唔罷工，香港人620，自己公投自己話事

有用post

推！

唔好放棄

620罷唔罷工，自己投票話事

仲唔交番白領好似可以即場入會

白領可以即場入會，罷唔罷工自己投票話事

我係香港人，我會，你呢？

帶工作證明姐係咩

糧單，稅單果d有你全名同公司名既野，証明你真係打工仔，政府要求要工會check

因為仲有肯罷工既人，先會有公投

入左啦，罷唔罷，幾時罷，自己投票自己話事

推啊，負面野就上哂熱門，公投就都推唔郁

零售炒散呢咁

泛民班撚樣有冇提過三罷呀

係咪驚流失中產票呀

屌哂你班泛民老母

今時今日搞革命都要分ab

唔識，應該要入Group問人

⚠️620罷工罷課公投⚠️

常見問題懶人包
票站地點
參與公投工會名單
義工招募

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#向國安法說不
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter: @hongkongstrike
網頁

望到個零售業工會

可以點比工作證明 炒散的話 大學生補習炒散有無咩會可以入

一推再推 入工會呀

Up

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

開電腦 助攻最後一集view
向頭條新聞致敬

推呀

聽日公投
可以即場入會

推阿

入工會

620 公投